點睇king crimson無啦啦加到成三個鼓佬

睇唔透

玩grand野

幾grand呀 睇過

幾正呀

同幾廿年前無得比